(純發洩) 心很累

明明好俾心機去做好一件事，但結果仲差過平時hea。

對人係咁，對事又係咁。

做唔啱事姐
試下睇定d先開始做